三大

香港三大:港大, 中大, 科大
師奶三大:港大, 中大, 港大
QS三大:港大, 城大, 科大
連登三大:埋大, 城大, 恆大

世界三大-城大，城大，城大

個大字好奇怪

總之三大唔應該有中大
影撚衰曬香港

HKU正式退出3大
以後三大係：UST 中大同城大
HKU唔需要呢d名
因為港大就係無敵

有冇超五星？ 無敵？

同你老母講
我會入唔到a1咩?

點睇city engine 做左全港第一？

潛力股

香港既大學其實都係世界二線
冇咩好比較

A3識擺一定擺poly civil

sad but true

除左city u

你講乜9啊
我同你講下點解Ive civil係專業人士

基本上讀到ive civil 既 80%都入返poly,之後成為專業工程師，分分鐘屌打你

岩

Poly年年收咁多ive仔做乜7
Short short地

係咁撚專業就唔洗入返u啦

事實上poly civil大撚把ive 仔入返去

2年就出到一個大學生
Efficient 好多

答我全世界有邊間係超五星啊？劍橋係唔係？牛津係唔係？城大一間都超一線啦

Only UST and ShittyU students call themselves 三大

無聽過 中大人 會話自己係三大生

You like la
The reality wont change because of your nonsense

科大都唔叫自己三大啦 叫科大 咁柒

Tell that to your employers

My employer said he strongly agree with me

烏大龜淨係可以係連登打飛機
仲要打d自己冇既野
PS 夠鐘食藥啦林生

I finished everything, waiting for finals only

Current GPA: 3.78

我4 wor 3.78咁低都拎出黎講

由一開始都冇野俾你finish
緊係finish左啦林sir

You know why? cause your rubbish school max is 4.3

3.78/4.0 > 4.0/4.3

Dont rush out to be 7

仲以為龜仔個世界入面會係中大做到第一個人爆4
原來龜仔咁謙虛

I will post my SID if anyone keeps accusing me of being WTK

你幻想出黎點解唔得
校長見你iq135已經超班
開個4.3俾你挑戰下

你解釋到呢樣嘢先

有邊個人想扮烏sir
再者如果個條友係扮
又會唔會咁on9出個post同人講自己唔係烏大龜

收皮啦呀龜 po你要食蕉証出黎

上次post個LSE offer
真係當人白痴

Come on.

iq135
XXXX人格
用d 九唔搭八既英文
中文又差
周街笑人廢
係鳥蛇話退出 就登埸
做到所有登第一個可以同實Q烏吹水吹咁耐既人

I hope this will scatter and debunk all the rumours and slandering

放心
一定唔會
問人借好難?

答左我先啦

有邊個人想扮烏sir
再者如果個條友係扮
又會唔會咁on9出個post同人講自己唔係烏大龜

上連登冒認中大學生 仲學人take legal action

遮樣，遮名。 搵人借有幾難？

中大傑出校友
烏蛇

香港只有一城

上進既城大學生上

由正帳實Q woo 猛咁叫我地揾副帳出學生証
就知烏sir有做功課上連登

你揀錯科喇ching

正常啦

接唔實喎cfu，poly civil分>ust engine

sbt

you like la on9 jai

how abt sid

sid plz

世界三大應該係 POLY>HKU>UST

龜gor，本來我以前既佩服你對學術嘅追求，但你而家令我好失望

ok it's

1155201314

Sor